你而家係中三T 唔係中三槍喎

入黎跟我澤西哥搵食

跑一百米幾多秒？
咩一百蚊買幾多斤米話？

我呢招就叫做旋轉波抗

左手敦

一鳩清袋鬼見愁

阿 King 啊

仆你個街亞視黎既喂

唔係衣套戲喎ching

你輸左就俾旺角我
我輸左就俾荔枝角你
你好著數喎 我劈你老母冚家剷

我最受歡迎男歌手tim啊

我見到....我見到 豬皮呀！

噢 噢噢 噢噢噢
俾祿蕉你含

噢 噢噢 噢噢噢
你可否幫我含

我送pizza ge
Pizza呢
肚餓得濟食左 你要唔要呀 要就即刻煨個俾你

你又係既咁誠實
如果唔係就可以避免一場激烈既打鬥啦麻
我仆你個臭guy (音調）

I'm the king of the world, international, YEAH!!!

你係一個冚家剷 旺角追到銅鑼灣

YEAH!!!

一刀劈甩你個頭 一腳踢爆你羅友
你係一個冚家剷 嘟嘟嘟嘟嘟嘟

過唔到電檢

我要shopping 我要shopping
我要shopping

正所謂而家出黎行叔父就當羊祜，大佬當詐糊，生死之交既老婆就拿黎愛撫

今次我唔會再用魚絲架啦